最佳應付五毛同大陸人既方法就係煽動打仗

總之附和佢地中國好強大，要打倒洋鬼子！
轉成英文發貼去外國網站
唔打仗正契弟！

什麼蘋果，歐美奶粉,Lv都罷買
要支持國產品牌，買小米，飲蒙牛

洗返五毛腦，等佢覺得真係好叻。
清醒既一早走佬移民。對愛國既香港人都要咁用

五毛通常eq低
見識少，好好玩

去YouTube 大陸影片同5毛玩